20:30 - 21:30 恐怖醫學 逢星期日 ViuTv

恐怖醫學
第30集 - 睡眠法
下午 08:30

瞓唔夠 血糖會上升

瞓太多太少都唔好, 7-8 小時最好喎

今晚呢集正喎

糖果然係人類大敵

今集講香港點解平均壽命係世界之最

真係一點都唔值得開心

一開波笑咗屋企啲樓先

長壽 =/= 活得健康

=/= 活得快樂

屌你
班垃圾大媽係撚香港人

楊秀蘭 先生

兜巴星打左巴先

係咪老師咁解

可能係wo

周街都係藥房都無講